入機場無問題，不過入到去又係塞一陣散水？

屌上次機管局放個流料就徒步出東涌，散水速度快到不堪入目，今次又係咁就係會好羞家。

唔好忘記我地仲要升級㗎

1

2

3

5

9

7

升級係各位散步要散去貨運果邊

睇下點搞鳩佢

貨運係春袋入面嘅精華
搞壞佢就會成個春袋壞左

到時衝啲和理非走哂，個場人少少點清都得

Pish

機場係打陣地戰嘅地方, 唔係用黎玩流水

啱啊

我地唔係要入去
係塞佢陸路

到左機場門口扮入去
摷唔到登機證入唔到去喎
出返黎再排隊

如果條隊已太長

咪搭s1不停loop 囉

和你塞嘅真諦在此

貨運就係

客運果邊塞車就夠玩